工聯會約見領展減租一半為期半年 領展：不同商戶經濟情況不同 一刀切並不適合！

工X會咁似土匪行為迫人減租

支持領展唔減租

利申：有823係手

領展：邀功乞票行撚開

唔好派罩比領展

減乜撚，損害股東利益

反對工聯會損害股東利益

冇貨

拎住汽油彈叫人減租